太古提出$72私有化香港飛機工程（44）

又黎料

咁多水位

2010年年尾

太古曾經想以$105私有化港機。不過失敗。

嗰陣好似成舊水㗎喎

執平貨

幾大機會再次失敗﹐唔好以為一定得

可能好多人高價買落？

明天不問價入

痴撚線原來呢隻野試過二百蚊.....

聽日all in

應該一開市就差唔多$72, 冇水位啦

太古 私有化飛機工程？
俾cx 自己用？
降低成本？
咁係咪應該留意下cx

太古得45%cx
唔似為左cx而咁做

咁當然唔值得為左佢而買
但cx 蝕小左 太古都有好處姐

可能純粹想扯番高股價 最尾都唔會成事
在商言商冇理由出咁高溢價 就算佢覺得值

提出啫
成事先會72

基本上近七年買落既人都要輸錢。你話班散戶會唔會咁順灘畀你割禾青？

唔會成功

唔知可以升到幾錢呢

但太古唔係最大股東咩 揸7成幾喎

差唔多70蚊,已經無水位
正路就開始派貨比老散
真係72成到都係賺少幾蚊
但成唔到就老散食晒